大家趁呢4年揾個山窿喱埋，準備核戰來臨.

中共翻生，美國將再無能力喺經濟同常規兵力壓到中共，

等美國人比中共班孌童癖玩殘之後，覆啅只有核戰（因為常規已經唔夠人打）

你以為核戰搵山窿喱埋有用？

咩都好啦
真係快啲打仗好冇

外國好多類似呢啲冷戰時期Bunker賣，要買趁手

核戰+排華會一齊嚟

到時大部份國家都唔歡迎華人，好似當年印尼排華咁，唔係98年嗰次，係蘇哈諾年代咁殺咗成百萬華人.

五眼反華唔會安全， 反而d歐洲小國愛爾蘭瑞典可能安全d ， 不過核戰連佢哋冇乜食物都係死.